肥屍大隻終於畀男朋友飛左啦！！！！

飛埋右

正平： 肥屍大隻死全家
負評： 肥屍大隻死全家
留言： 肥屍大隻死全家
見post不回： 死全家

言下之意即係肥屍大隻回同唔回都係要死全家

Push

肥婆死全家

巴打 多謝你 為肥屍大隻死全家出一分力

多謝你支持肥屍大隻死全家

多謝支持肥屍大隻死全家 ， 今次條 肥閪回同唔回都係要死全家

多謝支持巴打恭喜發財

WFC

多謝支持巴打恭喜發財利是逗來祝你早日破處

見到呢個回覆既 樓主死全家
追擊還追追擊 做咩搞睇Post既巴絲

Push 肥絲大隻

多謝善心推post 祝巴打早日破處

肥西又會話乜撚野飛埋右

肥屍大隻今次仲唔死

條肥西而家應該諗緊回定唔回好， 反正都係要死全家

屌你老母巴打

巴打唔該曬祝你早日破處 屌死肥絲大隻

唔好再推 ....

唔好再推

見佢本時做d野都覺得佢幼稚

大家唔好再推啦

咁右飛左未

多謝善心推post， 祝 巴打 早日破處 屌死肥絲大隻

仲味上水嘅

肥屍大隻左右都死曬

佢而家應該諗緊回定唔 回好， 反正都係要死全家 ， 死埋右

多謝師打推post， 祝你早日搵到好男人

祝巴打早日破處

祝你死全家

只要 回過呢個post 多過三次 包你今年破 倒處

多謝推post， 祝你早日破處

新年流流 都死全家 屌你咩

你回咗， 就代表你已經冇事， 肥屍大隻死全家

我知你睇緊嫁

初二就開年

此帖必火 ， 火到燒死肥屍大隻全家

入黎飛埋右未？

肥屍大隻睇下你過唔過到年初十

肥屍平時唔係好快回得好快咩

佢上下左右 都死曬啦

佢而家諗緊究竟回定係唔回覆好

上得連登多原來真係會痴線

留名

條死肥係驚到 即刻 鳩縮番落佢老母個閪 度

恭喜

肥屍大隻我知你睇緊㗎

唔回都要死全家

死肥閪， 平時回得咁快， 點解而家唔見人嘅

迫人回都有嘅

Fk

巴打好波， 祝你早日破處

多謝善心推post， 巴打早日破處， 屌撚 死肥屍大隻

Yahoo~~~~

唔回肥屍死全家

笑死

大家都中左伏啦，肥絲真身係個攞綜緩日日無所事事既大叔，邊有女呀

既你老母呀肥絲犬隻
肥絲負評或回覆此留言或此帖會死全家
肥絲見字不回覆此帖將會長命百歲、百病纏身

肥屍大隻死全家

死埋右

點解我麵要死全家...

肥屍大隻死全家

唔回都死
屌你老母啦

人如其名

好撚柒毒

鬼有拍過拖咩！

啱啱睇左

死肥閪死咗去邊呀

正

飛埋右

漏咗

屌你老母喺度派膠

此帖必火

柒撚到

Rip

條肥閪

屌

屌你老母

唔回post死全家？
你就死全家呀屌你老母on9樓主

隻食屎狗笠哂水啦

你咪又係回咗

抵啦

一早死左全家啦佢

樓主新年流流把口都咁惡毒

我祝你早日破處 都要x街死???

我鍾意

正平： 肥屍大隻死全家
負評： 肥屍大隻死全家
留言： 肥屍大隻死全家
見post不回： 死全家

寧可信其有

Ching sick ball

推post 樓主死全家

咁慘 不如離開永遠連登 返鄉下搵過第二個啦

回post保平安

正皮

恭喜肥屍

新年流流咁毒

傻閪

Great

唔飛埋右？

新年真係唔想同你開年 新年流流講死全家 我真係祝你全家長命百歲 百病纏身

新年流流把口收下啦

出咗名 把口賤

召喚會員肥屍大隻

肥閪呢

？

留名等睇肥屍上水

蝦腸？抵死

。

鬥弱智？

lm

好呀！

點解呀？！因為淨係一齊左一兩個月冇一齊右呀

死肥閪平時回得好快， 而家係咪去咗幫屋企人做白事呀

...

新年流流

巧橙牙 繼續捉錯字拉

見po不回 嗰句做乜尻

推

可惜不能同時正負評

死肥婆飛埋右

佢男人嚟嫁

我要破處！

真係驚閪你個祝福咩小學雞
屌柒你咋弱智仔

飛埋右未

肥屍大隻死咗啦

Hi

Your whatsup

樓主 你好憎佢咩

肥閪

唔好推啦

佢都有今日

仲有 一個鐘， 如果見post不回嘅 就會家破人亡 ，白頭人送黑頭人

笑撚死我

樓主on99..

畀男朋友飛埋右啦

回咗多過3次嘅巴絲， 今年之內會行桃花

而家屙緊屎， 睇個樣好完美， 有冇人想睇圖？

肥屍大隻死全家啦仆街

香蕉型嘅 屎， 邊個想睇？

做得好絕

捉錯字都算啦
成日玩左玩右 好西煩

呢啲attention seeker扮下假膠都信真

以後唔會再發生， 因為佢已經全家死曬

呢條臭西快撚d死啦 新年流流都要迫鳩人咒佢老尾

支持飛埋右

樓主自己死

on9

條肥西最叻潛水架啦

ok

新年咁撚毒 屌你咩！

肥絲點拆好呢

樓主似精神有問題

樓主好絕

連三哥都要打埋右

講還講 做乜搞鳩我哋

又係你個on9仔，不過今次個post好有意義

肥絲大隻你唔好死全家

你要冚家鏟

新年流流祝人合家平安都有既

初三赤口第一炮

肥鳩潛左水

死全家啦仆街

好撚幼稚

你就死全家

喂 呢d真係要正皮啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌你咩樓豬

抵死

Push, 其實應該改埋負評死全家， 咁樣就fit fit

#y

想問連登最高正平係邊個post？

佢咁on9
就算幾靚女都狗也不屌啦
恭喜佢條仔

終於

佢既全家咪佢同癲狗咁大把

全連登都恭喜你

Pish

( Show Blocked User - on99屌喇星 )

屌你老母臭閪

成個post都得表情符號好撚垃圾

樓主死全家

（屌你老母） 呢個算唔算係表情符號？

大家咁話

幾時飛埋右

此回覆在網路上被人看見，樓主全家生性病

垃圾肥屍上水啦

樓主好波

唔算
不過你開個咁嘅on9 post逼人留言，搞到完全追唔到post，已經負評咗

祝你以後玩單機
( Show Blocked User - on99屌喇星 )

死全家

幫佢開年

站在 linguistics 角度而言，肥絲的確略盡其綿力，執正（香港廣東話）中文
不過個方法可能會令人反感

笑埋右先

為保全家留名

#good

咁無聊既po都咁多正評同留言
人地hkdiscuss copy過黎都咁認真
連登真係好無聊

Dllm

LM

講都廢事

你哋班連登仔繼續集體炒車啦

我屌你老母

收佢皮就好

又玩

新年流流 祝大家財源廣進

係真就好

回囉

祝樓主新一年死全家

好撚慘呀死肥閪

呵呵

其實佢個post有無可能係假post?

唔推唔係人啦

支持樓主死埋全家

回覆保平安

飛右

新年流流講啲咁嘅嘢

所以要留言唔好做不孝子

破紀錄啦！！！ 肥屍唔使死全家， 朱埋九族

硬係覺得肥屍呢d係假膠文

唔好逼人回啦

咪推啦

老子什麼鬼都不怕！

留個言 祝樓主冚家富貴

On9

痴撚線

要求解封1001

連狗我知你睇緊呢個post㗎

巴打咁夜仲未瞓

吹下水咁夜仲未瞓

岩岩醒

咁夜仲未瞓嘅

我而家呢邊夜晚七點半

套用番肥屍既on9思維
希望條仔飛撚埋佢上下中右後

你條友仔唔係block 左me?

??

食屎啦肥c

做得好

連尼住 解封1001聽唔聽到 如果唔係 你全家落十八層地獄 永遠無限loop 俾火燒春袋

有邊位巴打想睇j圖， 我大把

點解係都要迫人回

其實你唔 回又唔會真係死全家

巴打反正咁夜冇人不如吹下水

有邊個想睇j圖

樓豬我屌你老母想開年咪出聲

升官發財

橫掂冇人不如吹下水

Time to weak,bye

巴打我都有強迫症 嚴重都仲要睇心理醫生

？？？

笑撚到仆街

係有你就post出黎啦

唔回都死全家
我屌你老母呀

追擊肥屍 人人有責

一齊戰勝

正仆街俾人推po

逼我回

落地獄啦

新年流流講埋呢d 屌你咩

我屌你老母臭閪

點可以俾佢停

正評多撚到

連登過街老鼠肥系犬隻

.

繼續推

g持

樓主撚鳩啲無ac既mk

T

有冇飛埋右

Lm

ho ball

嘩！咁大仇口

做咩搞埋睇呢個post嘅巴絲啊屌你

more

我想正評再負評再回覆三樣做齊 可惜冇呢個選擇

呢個post d人喪喪地

Cd room 大鑊了

支持肥屍畀人飛左飛右 乜方位都畀人飛哂

新年流流講尼啲
Btw 等睇飛埋右

尼你老母

我真係恭喜你阿

肥閪大隻新年流流俾4千人恭賀

靠捉字都上到位
神奇 頂級 超卓！

抵啦 恭喜佢男友

恭喜肥屍大隻男朋友終於脫離左苦海， 脫埋右

都係回左先穩陣

推一千零一

狗年大喜訊

推左
推撚埋右

記住開1001呀屌你老母

巴打半夜無野做不如吹下水

講下嘢呀巴打

佢仲未入黎呢個post捉哂你班垃圾 ?

Btw 我是來留名的

譚仔巴 我想問下 連登邊個post最多正評

有冇人答下我呀表

巴打唔好走住吹陣水

屌
唔正評對唔住自己

可唔可以破多次架

佢負評左

巴打我屌你老母留低吹陣水啦仆街

唔留低陪我吹水死全家

留名保全家性命

啱呀 真係極小朋友

Merry Christmas

wfc

你死全家

諗諗下 佢分手咪即係又多個男人會受難

入黎飛右未？

呢樣真

1001

onl9 到宜家仲有人覺得肥絲係女黎

最後機會過咗一千零一都仲未留言就要死全家